有冇人好鐘意瞓教

種感覺真係好正

叫我？

唔係

邊個唔鍾意

好想繼續瞓

邊個會唔鐘意？

有啲人真係會唔鐘意

好鐘意日日都瞓教
乜都唔洗諗
盡情瞓教

有 可以瘋狂瞓

我都想有得瘋狂瞓
唔洗日撚日咁早起身
夜晚好享受瞓教嘅時間

唔一定鐘意 睇情況 訓得耐得滯會好頭暈

人地燒錢玩相機玩音響，我玩床

每日做運動都係為左訓得好d

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

你地訓夠兩日 頭痛到仆街就唔會話鐘意

但種感覺真係好正

做運動最重要條件係瞓得好！

星期日可以瞓足一日

全日都鐘意瞓教

係啊！好正！！！

該訓既時候訓唔著

唉屌